有無人好中意食豬扒?

煎豬扒 炸豬扒

炸芝士豬扒

But好怕食好韌果d豬扒

椰汁炸豬扒

吉列豬扒 焗豬扒飯

果D就算炸得幾金黃幾大塊都無用

諗錯嘢Sor

冇咩我出返去

韌d咬唔開果d一定難食

無骨豬扒最好

雞扒好食啲

豬扒包

你囉 鐘意彩瑛

我已經對反彩既人免疫

我中意食彩瑛

我都中意 佢係我生命當中最重要嘅人

我喜歡洋蔥豬扒和燒牛扒，牛扒要全熟。What level of steak doneness do you prefer: Blue/extra-rare, rare, medium rare, medium, medium well or well done? I prefer well done whereas my wife likes rare.